MTR搞多幾日都得，起碼冇催淚彈有槍

你要番工
就早多幾個鐘番

8月5 全香港 齊罷工

見到隔離post 講緊上水站